毒撚通宵秒回

精神啲啦

55

繼續！！！

留名
瞓覺

樓主我add左你😂

我覆得好密 搵我未

一呼一吸都痛

其實放低左
亦好多謝佢 咁都仲對我不離不棄
真係多謝

聽日accept

想求證真係可以擺低tg！！！

對唔住

做咩咁惡

ok

[/quote][/quote]

你擺得唔得

tg呢！！！

你做乜撚

我屌你老母臭9
做乜L嘢

大把人係咁

求證啲咩

樓主上季金牌

收皮啦on9仔

啊女

想澄清誤會又完左

求證我有無add tg

我廢咖。。。

我廢啲

未敢聽

支持錄音

Ok

比啲勇氣你去聽

我岩岩先夠分打銅一bo5，勁個我了😂

我講乜你都唔聽

成日聽人講男仔同女仔唔同
男仔係分手頭嗰排開心
到後期先會覺得痛或者後悔
甚至搵反ex
但係我諗會唔會有啲男仔頭嗰排開心之後可能真係已經習慣咗放低左

Add 誰

this is it ?

你高招

清心直說

試過第二日就後悔已經太遲

我唔係

係啊

學到嘢未

妖 唔信我又唔俾人求證

你做乜L嘢
死傻9

叫我？

唔好聽人講啦
分左手你唔係以為你仲係佢哋最後一個？

我係第一個

大把人係咁就唔賤？

做咩

做乜9

即係點？

冇佢咁主動

返青山啦屌你老母

佢冇lala屌9人

呢度講乜都冇人信

Daisy jai

會唔會條女有仔

你可以試下 我即add

我想問下佢有冇病

佢真係博屌

係啊 Halo

絲打唔好嬲
個男仔覆咗你？

邊個嚟？

賤 但見慣

我屌你老母死全家

好似冇 都唔記得佢過咗幾耐先有新仔
好似都大半年

個fd應左我

小妹shy

想比你認清事實 長大啦

Hi

見慣唔代表可以咁做嘛

講緊我就係個傻鳩

你講咗再算

你鍾意念力㗎？
咁有特殊癖好嘅

其實你jm9
同佢有仇？

我未打完頭十

念你老味 死傻9

有咩可能第二日就太遲
佢都唔係好中意你姐

應該係佢自己

今日早咗

幫你懲罰佢哋

不讀不回

巴打叫daisy？

小妹都係

自從掂左美股就成個生理時鐘錯左

唔知 本身佢有挽留嘅
但個陣火遮眼

我係絲打

學你

扮小妹

Hi我叫mandy

人哋留嗰陣你又話要走 抵

咁唔好掂

哦 絲打

係咪因為你唔願意
所以佢就同你鬥氣

可以

小心啲啊你

li個post嘅日常

鬥到之後同我講完生日快樂再隔幾日block曬我全部嘢咁興奮

信 我信
好難有巴打用daisy做名
會太gay

呢啲時候一定係答
我諗清楚再搵你

我模仿能力max

係呀

樓豬add咗未

Almost weak

你入嚟發癲咪關囉on9仔

好心睇清楚個場先開火啦 onlun79

咁做乜同你講生日快樂

肺纖維化未？

其實係 所以從來都冇怪過佢
怪自己on9姐

冇 個陣唔識諗咁多

返工份糧已經少錢 想增加收入啫

你估下

你地傾下先

咁早

呢個太難啦

有無後悔先

唔洗旨意再揾返你

咁關我事la掛
我屌你老母祖宗十八代

因為我生日囉

小妹sad

唔一定嬴

拖住佢先算
女人一死心 點都救唔番

經一事長一智

唔後悔就假嘅
不過都過咗好多年

早抖喇 今晚好多謝你

呢個真啊
男人要死心
時間好長

仲未咁入去聽

我唔sad

係咪你生日佢嗰刻諗起你
跟住又心郁郁

長到而家

未掛

夜瞓會爛面

多謝你信我

你係絕情嗰個 點會sad

睇得出

added

唔知佢 是但啦
都好多前年 唔深究

你得嘅

熊

早瞓都爛

佢之後就冇了？

認真㗎 真係信
你加油

第一次分手 未承受到但多謝你啊

上線了

真心咩
我個case係比仔飛

咁你搵咗未

屌你老母 attention seeker

冇啦

我要加咩油

咁更加唔洗理

得閒飲茶 晚安

我就係到拖拖拉拉

又唔係我叫留

信你好快放低架

唔知其他人啦
我係咁嘅人嚟
三年都未放低曬

屌你

幾時有絕過

Agree

我好燥
我要屌佢老味

唔準

唔知啊
一定有啲嘢要加油嘅

真長情

比個叻你

屌佢可以
但唔洗為咗佢而咁嬲

都話買左動物之森玩

冇 其實都放低咗

3年
你拍左幾耐

樓主我都想Add你

唔好理佢 一句野都唔好講就最好
唔好為咗佢躁喇乖 佢唔值得

自己諗

但我望住佢換完又換

支持 人哋有備而來

做Assignment會加油

專業的臭雞

我都想～～～

就係諗唔到先問你

我都買咗

同groupmate好唔夾可以點
3個人一組我同另外兩個好唔夾
好似異類咁

聽日見

睇黎個心真係好痛
咪鬼再follow佢任何野啦
你理佢做乜

太長情咪又比你哋當痴情

好耐之前
冇拍過
中學「明」戀

你有switch ？

過主啦p牌仔

好熟口面

咁點解會同佢哋一組嘅

買咗細機

人哋換仔快過換畫啊

我冇follow 一早比佢block曬睇唔到
個問題係 係啲fd特登同我講

樓豬🥺🥺

我要屌9佢

畢左業之後無一齊咩

我都廢事講

我嚟

好冇玩！！！！

講緊咩

me2 毒撚帶出街玩

繼續屌

我已知嘅至少都3個

你啲fd咁唔識做

🥺🥺比我Add未

因為你都諗唔到

冇啊
俾咗假希望我
跟住last day block9咗我

夠鐘返鄉下耕田啦

好啊 但唔好嬲

幾好玩 想放低個下會出玩啲嘢比你捉 之後又沉迷了

想買動森機

洗咪呀
唔一齊都重係中學同學喎
第時咪面阻阻

有創意啲啦
又要屌人 但係一啲創意都冇

到佢哋唔講
就見到我個fd story有佢出現
先發現佢哋一齊咗

唔驚
我同一個識嘅對住三個唔識
有個死八婆好撚閪
唔緊
第一份asm A+咗

🥺🥺🥺

回我未

886

block埋你個fd啦

講緊你幾時先入嚟

都唔知有冇機會見啦
所以真係冇所謂

貴到死 唔值

咪回咗

屌
有人踩場？？？
唔撚識我？？？

咁又唔洗嘅
都過咗咁耐
都5年幾

我呢

訓？

收起你呢啲咁嘅甜言蜜語啦

冇人識你呀

唔好咁 我好辛苦先放低咗佢上咗床

gdnite

著名巴膠都唔識真係好打有限

為佢晒左3年唔值囉

早抖

笑爆嘴 話說miss第一次幫我哋分組
分啲唔知乜gpmate 之後佢哋話每人做一part 最後f左
嬲嬲

收皮啦你屎忽鬼屌到你反皮你個仆街

我上左床仲打緊

你望真d

係 邊撚個

正貨啦緊係 木錢食炒

其實佢又真係唔識你

冇甜過

你去死la柒頭

你咪試下放低tg
我最鍾意溝仔

仲諗緊買唔買驚棄game

🥺🥺🥺🥺🥺

樓主
我訓唔著 有咩可以做

好

個識嘅係貓貓
最後f咁誇張wtf佢地鳩做呀

又唔係嘅
好好嘅經驗嚟
個人成長咗

買左先算

幫我推po

睇黎佢識玩

買細機係明智

對眼仔唔好
利申 已爛

佢on9

No

推緊

咁就好了
諗住幾時聽錄音

無話值唔值的

咬人

諗咩

但係我隻人仔對眼仔仲係好精靈

你唔覆我 嬲咗你

我屌
連登著名大學生巴膠都唔撚識點做人

咪覆咗囉

嗨大佬

唔追實體碟可以就咁eshop買 啱啱澳洲eshop 640兩隻棄都冇咁肉赤

潛了
無人需要我

yes sir thank you sir 唔該同學

真 揸上手其實都幾大

建議看書

諗ing

眼瞓咪講

請問mmc是不是最佳巴士

屈機

有嘅 一定有人需要你
不過我都要瞓
就死

難道故事終結早已注定 沒法制止

後尾嬲到拎返份野黎睇 屌佢哋全部錯哂 得我同另一個人啲pt係岩

Me

仆街上水la

味眼訓
無人陪我傾計我咪去搵第啲野做

睇咗 但唔想追

安靜啦 咁出名做乜

想唱比你聽

如今這算甚麼

咁攰都瞓唔著？

早抖聽日見

What’s that

聽唔知邊個話有中文版

真 早抖

你個fd段錄音

佢走咗？

請問有咩需要

個腦係咁loading

有咩做

I need

講得好

建議唔好上連登

差唔多聽

咪覆緊

我之前買嗰啲幾日就厭 雖然部機我老豆嘅

咁撚廢嘅屌
但係交之前冇幫佢地𥄫𥄫咩
呢啲group asm除非組員係超撚勁同埋熟嘅唔係我都一定會double check

唔L知

睇你頭

Block ed

係嘅

喺呢個po出名only

唔知 好似係個型號
啲學生成日講

邊到Down都係中文部機係中文就得 好似係

你是否非他不嫁

掛住我？

聽日會入嚟再講

心照

放鬆下

見到文狗開Po 入嚟支持下

邊到有女

唔想我走？

好恐怖

都無人識我
我被淘汰

最多比你入黎我個島

唔講啦

我唔出聲了

我唱歌好好聽..

未巴膠到記埋巴士型號
我記路線同J 970X only

除咗格劍都ok

一齊吹水

童話已淪陷了 你已放下 沒牽沒掛

傷心
男人冇個好

冬

唔洗對佢咁好

唔係 但一定唔嫁你

我就未訓既
聽日放假我就實入既
放心 唔怕我會走左去

多謝支持

How

你囉

我愛你

咁你仲好意思自稱巴膠
我啲學生係連engine聲都熟晒

獨樂樂不如眾樂樂

傾咩

我識

聽完了

睇咗
通常係九巴出
970X多呢款型號巴士

K歌之王

如何

真
我唔會信佢哋話無女

Ng sick

Lm

冬豬

肺炎不了

係 多謝你

冇啦 第一次一齊gp 冇諗過佢哋咁廢

係 我會誤會

真

想召喚佢

engine我又ok wor

我知。。。

我驚佢冇人理

真相是殘酷

我真係冇女

咁後日呢

走了咁

心動咗

最緊要你知

諗到再話你知

行唔行動？

你諗

我信咗

上個sem有科都係有佢兩個 再加多幾個人
可能有其他人所以無乜問題
今個sem諗住再一組
因為除咗依兩個之外其他人都係唔識

咁之後完咗pj同佢地點

THANK YOU SIR！

佢都係話佢做完好攰 跟住我而家再問吓佢我要做啲咩咁

驚乜

我叫阿奇

I am weak 各位早抖

諗多幾日先

咁我訓

ching year幾讀咩

驚死

召喚好嬲好嬲

不嬲都冇

88

你兵嚟㗎咋

挽留

番工
一有時間就會上黎
掛住你嘛

做到野就好 又要辛苦你等多陣

真嘢唔好講

一直都有自知之明
準備要嗚嗚嗚了

Similar sleep soon

好有心
日行一善

咩都我諗晒
咁你負責咩

係時候留意下邊度有得買

希望佢幫佢整完之後佢IG肯開post
唔緊要啦我都等到習慣

慘過做兵

想聽

好，你記錄良好
信你

早抖啦

做多題閃 希望今晚瞓得好

真心欣賞你
好努力為佢付出

上得未？

快加入

對毒撚要好100倍

你太年輕了

慢慢來 佢都要d時間
你捱到嘅

沒有童話 去聽

加油掛哥

我唔值得被人欣賞
只係佢真係成件事太撚奇怪

真嘢唔怕講

上我

我講多無謂

覆你

嗚嗚嗚。。。。

Me weak

係呀起碼佢要幾日嗰個身體先知
希望我捱到

原來入面真係要係咁thankyou sir

同佢哋唔熟

我冇女
得貓

Nite

做狗？

受溝未

已上
核爆都唔割

覺得捱唔到就上來 我地支持你

入黎開火 好耐冇鬧人

嘩

我記錄唔好咩？

但佢偽毒

搞唔掂了

鬧我

都真

佢唔見咗

太開放了

屌佢老母 當然連登嘅痴線西係流嘅

做乜野事

你？收皮啦

唔係好撚鍾意無啦啦屌鳩人咩
上水啦仆街

好快好快

知啦知啦得啦

Sor

講到明仲問

我無記錄 sorry

唔出奇

Oh my gosh

似係

聽埋呢首歌訓

邊個呀 有沒懶人包

有啲野真係常理解釋唔到

你覆第個啦
心淡

入去圍爐

咩歌

佢話想快啲去大人倉 細路好巴

講到有濃過咁

唔好玩我啦

日日食野味厭唔厭

借

又jer

識聽

消失左

冇玩

個男仔同我講
有個我識既女仔鍾意咗佢 仲send裸照俾佢
個女仔係咁搵個男仔想扑野
個男仔話個女仔好煩 block鳩咗個女仔
但我心入面仲有條刺 覺得佢會搵第二個

我同個男仔唔係情侶 似SP多啲 但比Sp多啲感情
佢會話 不如做我女朋友 不如我地一齊
陪佢做野又會話拍拖做呢啲係咪好悶咁
佢又會同我講 配屋企鎖匙俾我

求人屌醒我

幫我開返個檔案

唔借

我大咪jer

想開槍啊

係呀如果用正常邏輯解釋到嘅話我應該無咁痛苦

其實無故仔
就係佢無端端鬧人 跟住比bitch絲屌

一世都唔厭
發現同佢識咗就八個月
一絲悶都冇

才想到讓我借用時間

你細

就係有個人無啦啦入黎屌八婆仔 三唔識七

好慘

未18？

player

加油

好似好正

快啲快啲上水

有幾

我係咪可以話左你臭雞先？

首歌
不過我慘啲

識玩

咁撚直接
人地新嚟新豬肉畀啲mercy人啦

Ok屌你

認真又話我玩

鬥慘大會

淨係比一個屌都臭

講真，唔好信佢，唔好真係鍾意佢
唔好動心唔好動情
做得sp就唔好諗呢啲

唔屈 訓了

其實搵sp有咩問題
你情我願
大家都有需要

咁咪好 妒忌你

我贏 聽日9-9

Ok bye

等緊佢

8個月咋，以為8年

佢走咗冇嘢玩

聽日放假？

借用完沒法還

做乜鳩呀

好似紅酒咁
我諗佢都係咁睇我
段關係越嚟越好
唔係情侶但係有磨合期係點

邊個又撻著痴線西

所以我無直接屌佢啊

放到後日

比佢開心下啦

連登多傻人係真的

你識玩 又玩我

21先叫成人

我同有啲兄弟識咗八年都未悶啦

係要結婚 白頭到老

現代感情觀係無一齊就扑野 唉

其實一開始唔係想咁
慢慢發展下就變到sp咁
都係夜晚訓唔著 諗起佢講既野就心煩

天下烏鴉一樣黑

唔可以咩都諗得咁美好

多痴線佬都係真的

兄弟點同女人
傻豬嚟

Ok u win

船到橋頭自然直
命嚟
命中注定同呢隻貓有緣份

#15 #180

Ok...

佢仲係小朋友 要氹

無
我嘆氣啫
難怪我實力單身

呢到有個

唔係個個都好似我咁保守
已經開放咗好多

爽

男校出身唔識咁多

我真係冇碌佢ig呀
放底左佢啦

我都想係命中注定

錯哂啦錯哂啦
不過老實講，要一齊嘅就一齊咗啦
唔洗講咁多

有同佢一齊過 所以先扑
然後分手
再演變到咁

男人邊有好人

我知你係 你自爆無計

我乜都無做過喎

樓豬

Ching 加油 完全明你感受

我都係小朋友

比個叻你繼續努力

未遇到only
又或者佢只係我生命中嘅過客唔會陪到落去
Time will tell no panicking

珍

入黎切磋切磋

佢陣間又話我哋老屈

佢應該唔知我係痴線西

我保守 我企埋一邊

好肚痛

當我冇到

無拖拍無咩問題

唔介意氹冰冰

姐姐教精你

你係......？

time will tell you all

好心啦仲stalk
點會放得低

笑死
好似走入拳館是但搵個人打兩拳咁

小心
係咪奶嘢
屌今日上啟田
aeon多人到要排隊落cart cls

想屌

佢情佢願嘛 做sp就唔好付出感情咯

或者唔識打麻雀跟住就入麻雀館

有都唔揀我啦

唔係我食完宵夜黎
好似星期三有特價

我係好人

我墊底

Arsene wenger

死撐

好人難做

戒緊
重拾緊自己生活

阿跛

有

你點撚知我個名

我係咪應該酒

叻仔

大個了，聽真話先好
點氹都無用，咩世間險惡都見得七七八八

我係

不嬲都認

不了 我走

性格問題做唔到衰人

請你注意言辭

屙屎

岩岩痾唔出 依家去到

係呀屌
想買蛋都唔得
落返匯景買

我揀你

有
你男定女

我比佢拒絕咗，點睇

我都掃左d糧食

抱歉

Your face your fate

我對眼痕到瞓唔到

抵啦

很好
想比人屌醒歡迎叫我

你咁出名

絲

R

買咗勁撚多杯面

又改番依個名

咁撚快唔記得我

第二個ac

唔好瞓

岩啦 乜都掃d

好小人知

吹吹

好撚臭

。。。。。ok

好撚爽

聽得多真話好攰 諗緊自己凡事睇得咁開做乜

有啲眼瞓

瞓覺
8點半要起身

我男仔角度會有
我同依家啲女仔frd都係第一眼就frdzone大家

如果見到我又stalk就屌7 me

仲痕

新養？

每日上啟田都係揾命搏

真
對世界無哂希望
做人又唔知為乜

你係bafs老師？

都幾得意

係

弱

唔撚去 除左幫襯阿活之外
除左阿活都無乜黃店食

無盡

弱2

fb揾王嘉盈議員

除左等運到之外 無了

你又知無

好攰 又要頻頻撲撲

有咩睇

之前養過一隻白色 養左兩年死左 喊到pk

探人？

聽日11半堂

醒目

咖啡呢

我幾年前都養過

唔知應該講乜先岩
保重

因為真係冇
仲唔瞓？

老鬼嚟 無事啦

咁休息下

咁多記念品

咁瞓啦

匯景黃店

係 成堆

比d黎

多嘅比哂人

訓左 今日比人打

9閪

迷9去咗邊

喔
讀緊u?

下..？

比你打

睡不著

無事

佢識自己出嚟散步之後返屋企

法國港豬

會唔會周地屎

yes

ic

攤多陣先

細個養過倉鼠

煲劇煲到唔想落樓

你係咪掟死咗佢

比老豆打

唔是

點解

拋波咁拋？

唔會啊

做唔成情侶—》純友誼

唔好屈

我都煲緊

一拉開梳化 全部屎

放佢入口嚇9佢？

佢開櫃筒整曬啲衫出嚟

大開眼界

不過冇電了 冇得睇住

好變態

貓貓係無辜

你似

dllm

有冇咁核突
接受唔到佢哋咁快死 唔養lu

唔好再搞9毒撚
已經有花生友覺得係真

又得姐

咁陪我

聽日有咩計劃

我會保護佢

唔想

??

想知唔洗咁掛仲有無叫春
織子係咪無再出現過

who

好波

雀仔好嘈

碎我快d一齊

如常溫書同打rank😔，每日都係咁，依啲日子都唔知幾時先可以完結

你快撚d澄清

其實都係 太短命

今晚冇咁嘈

阿任還錢未

咁你等咩

今晚唔見雀仔

好快就過 我諗

咪提 就快叫老豆幫拖

真 陪佢多啲

如果我可以
好想出去租屋 養返隻哥基或者八哥bb
有隻貓都得
有冇女主人冇所謂

屌奶 你半價收佢已經好好

我

等緊佢判我死刑
你覺得我點做佢先會憎我

佢半都唔俾=.=

但都係兩點幾就叫

些牙ok

幾時借比我

懶

我地結婚

係咪收唔返？

5折

比咖啡你養

已經5咗

食屎
我再講一次
呢條撚樣淨係識飛機我

一樣諗法😂 最好貓狗都養 咩狗都得 冇男主人都得

養貓送主人

好想養貓貓

我Fd一家四口好溫馨
有貓有狗

冇男主人點幫佢哋執屎執尿

可以 送埋自己

可以唔駛 thx

咁幸福

租屋住 唔駛煩黃藍
唯一係儲唔到錢

有男主人都未必係男主人執😂
覺得好少男仔會做

我成日比佢地串
話我成日撚佢地隻狗
我養狗既話唔會出去開工

女做多
因為信唔過男人

post主加油，我訓先

@樓豬

點解要咁做

瞓到咪得

佢冇你訓唔到

咁樣唔得喎

與其沉船不如先行抽身 保住小命

到底點先可以識多啲人

我係咖啡主人。。。。

404not found

以為你收咗皮

呢啲時候我覺得開心為主就得

簡單 落樓同d人行埋一齊
好快就會識到

我都想知

樓上會有人幫佢哋執

我都想，最近心情比較煩躁不安，越嚟越驚

未 不過準備

你識好多女

好想瞓。。。。。

建議唔好 我小悶

stay here

憶聲7lee
反正買唔到樓 不如開開心心生活好過

點解咁講

分咗手真係會真心祝福對方？可能我自私啦我真係做唔到

有機會唔洗考喎 個人覺得

係因為唔知幾時完？

關窗

咁你同貓貓可以留係原地 thx

有朋友分咗手仲同條ex日日見

我都想知！

咁有咩做

我會 見到某個ex最近散左 覺得佢好慘

想打機 不過驚不必要誤會

生活圈子細 又諗唔到有咩活動

我都覺得機會唔少，或者注定係考唔到

其實唔得的

我嗰邊隔音差

佢想考

心傷了太多遍
想俾d時間佢回復下

定啲黎

原地踏步唔係好事

真心 我都係

唔打啦

retaker

我都做唔到 基本上分左手唔會再聯絡就算係和平分手

去活動谷搵嘢入
好多谷都見女就收

可能6月先開學

咁點幫你

咁幫唔到佢

會 反正得唔到 不如祝福

可能今次真

咁照你意思聯絡返就係唔和平？

佢咁早瞓咗？

咁你褪後
留低貓貓

食緊薯片

比啲希望佢

幫唔到

打咗成日機

主要係疫情短期內都見唔到回落，冇理由延一個月就安全可以考，如果真係努力左一年最後連入場都冇得，個心有啲up，依家只可以keep住溫，抱住會開考既希望

少咗上水

有邊次真過

一齊行仲好

咩味

之前入咗個 但佢哋已經自成一角
利申 毒撚一講嘢成個谷靜咗

有咩好玩

卡樂b 大阪燒嗰隻好食！

咁佢哋而家點仲係朋友關係？應該都係放唔低？咁分嚟做乜

傳說 其實冇

希望正苦可以生生性性

冥冥中自有安排
唯有祝福你

薯片叔叔

Real?我見熱浪有隻加辣版好似好味

我意思係我點分手都好都唔會同ex 聯絡返

今次

好想試佢嗰隻朱古力

我願牽你同行
可你心中有別人

咁你留係到

玩到唔知做緊乜

加一

叫咗J哥幫手追

一日有777。。。

都可 反正都會比你笑

你唔識玩咋？

正到

係呢隻

我吐完苦水，訓教了，再見

佢哋話互相放低咗所以做返朋友

仲有一筒

睇死佢又喊苦喊忽

呢個正

讀緊書？

但點解要收人皮
佢主動？

玩慣咗lol

車手？

我對佢原本冇期望過啲乜
我知你知大家知

分左幾耐先見反？

好啦 發個好夢

你廢唔廢

啲眼淚假嘅

好味 仲有橙色果隻蝦條都好食

廢

佢點樣 都無聯絡了

未夠半個月

有朱古力？

勁好食！！次次都掃曬個架

咁多存貨

好似乜人都冇跟
平時grp冇人理佢

滴眼藥水 我都識啦

係 大部分都係hi bye fd 同埋想有成熟啲嘅朋友
覺得同年嘅人諗野好小朋友

我無你地d gp

好似我

呢隻？

見到759之前有一隻朱古力味卡樂B薯片

垃圾grp黎

無錯 同埋醬油味都好食

佢啲演技太屎

反正都無咩野搞

今年year1??

我可以介紹

未見過但前排去759買左好多啫喱

我小悶
有冇grp 可以9up

呢個真 不過而家大部分人都覺得樓比較重要

多谷

係 識食

我要200,000包呢隻唔該

你開

你教下佢

記唔記得之前個百人grp

好好食

我仲屎

記得
我仲掛緊機 好似

咁勁

我鍾意桃味

我仲記得小新jj嘈交

唔想出街

依到

原味比狗食

好難融入到佢哋

原味真係咸到仆街

咁點算

再唔係紫色/黃色都好好味
紅色最撚難食

紫色係紫菜味
黃色係醬油味
紅色真係狗都唔食

屋企仲有橙味

得返紅色寧願唔食

咁你又唔訓

唉

兩隻黎架

題外話右邊嗰隻真係好好食

Fuck China

好撚貴又小 唔捨得買

有時有特價但係真係好好食

5開心 點解d男仔可以激嬲左人但都好似5知咁

我好耐無食

覺得依隻都正

5你老味

呢隻以前去睇戲一定偷偷地買一包帶入場

覺得零食好貴

有冇啲平啲嘅薯片

珍珍最舊果隻

嗰隻好多份量但係真係有啲咸

樓主訓咗未

所以平

同埋是興隆啲芝士圈都好咸

珍珍薯圈都好食
鮑魚味

強仔

細個成日食
當佢係戒指

戒指有戒指糖

嗰啲好化學味
有冇食過一條條嗰啲酸糖

你明的

食過啦你食過我一定食過

好好食我好鍾意
仲有嗰啲垃圾一蚊一包嗰啲跳繩嗰啲糖

practice

有隻可樂味噴霧 好濕鳩

Still not finish

我知你講咩
有冇食過嗰啲成個好似漢堡包餐咁樣但係呢兩三蚊一包

四個鐘都未畫完五官

有on9過食pizza糖 漢堡包糖

有一個刀定係唔知一支叉

食屎啦死仆街

做乜撚嘢呀你老味